屋企走左隻壁虎入黎 好耐佢都仲唔走可以點

要打死佢定點

Call愛協

認真？

因為你屋企收埋好多好野食

我屋企自從來左壁虎 再無見過一隻曱甴 佢亦都冇對我屋企造成任何麻煩同威脅
你自己唸過

佢愈來愈大隻

唔驚？

多野食咪肥

點搞好

好似係小左曱甴

其實佢食完就走 我好少見到佢 淨係知原本成個廚房都係曱甴而且一到夜晚就周圍爬到宜家影都冇隻

同埋我覺得壁虎好得意 又唔會咬你騷擾你
男人老狗就味驚啦

逼虎冇野架
益蟲

唔好搞佢

咁係咪唔會走

點搞

我都想有條守護神

我都有

好煩好嘈

壁虎同曱甴想要邊樣？

屌你家居神獸都唔撚識貨

連登神獸
有佢係到就好似超人咁 幫你打走哂屋企怪獸(曱甴)

可唔可以用精靈球去醫院傳比我？
匯豐過數比你吖

做咩咁想要